中意同學個女朋友

其實佢哋一齊冇耐，而且個女可以搵個比佢現仼更好，我應該去馬？

那裏來的自信